一人一個柒到想潛入地核既瞬間

我先

啱啱朝早去買早餐 見條街無人

就放左個好響既屁 大到我戴耳機都聽到

點知轉個頭一睇 有個靚女係我後面行

佢遮住個鼻 我屌

我直頭想潛返去阿媽個閪再

之後條女急急腳爬我頭走左

前幾日行緊返工 跌咗張紙巾諗住執返
前面條友一個屁放埋嚟 又響又臭
我就食到正 吸晒入肺
搞到我急急腳走返公司嘔

前幾日返到公司去廁所
前面條友急急腳走
原來佢嘔到個廁所塞Q左 搞到我想開大都唔敢去

前幾日返到公司諗去廁所
見到有個同事係廁所行返出黎 話廁所去唔到 塞左
搞到我賴左落地下 地下濕左 同事問地下做咩濕
我話洗地掛 之後有個同事俾我啲尿跣低左

點解會賴尿

大聲講人壞話
原來個人一直都係同一間房入面

去鋸扒唔識講英文

係條街見無人勁大聲唱歌
點知轉角位有兩條女

Well done

Whatsapp回錯Group，喺一個仍有好多現職同事嘅Group爆咗自己就嚟辭職唔做

係gp 講左句 校長點名我做 好撚驚
點知校長係個gp 到

打飛機比條女見到

佢：你打飛機都唔同我搞

最後點

話電話比人玩

返到屋企樓下搭𨋢
搭𨋢個陣入面有塊鏡 咁我就照下 整下頭咁 擺下 pose （住30幾樓）
點知𨋢門一陣開左 有人入黎見到
我原來唔記得禁𨋢 一直停係G/F
條友入黎扮無野同我一齊搭 但我個刻好想死